<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TenderData><PageTitle>டெண்டர் விளம்பரம்</PageTitle><BodyPara>&lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; குஜலியம்பாறை&lt;/span&gt; ஊராட்சி ஒன்றியத்தில் உள்ள &lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;&lt;span style="font-size: 13.5px; text-align: right;"&gt;கூம்பூர்&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&amp;nbsp;ஊராட்சி எல்லையில் கீழ்க்கண்ட விபரப்படி உள்ள வேலைகளைச் செய்வதற்கு மூடிமுத்திரையிட்ட டெண்டர் கொடுக்கல் &lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;13.5.26&lt;/span&gt; தேதி&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;4:00&lt;/span&gt; — மணிவரை &lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;&lt;/span&gt; &lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;தனி அலுவலா்&lt;/span&gt; அவர்களால் பெற்றுக்கொள்ளப்படும் டெண்டர் கொடுக்க விரும்புவர்கள் அடியிற்கண்ட நிபந்தனைக்குட்பட்டு டெண்டர் கொடுத்துக் கொள்ளலாம் அப்படிக் கொடுக்கப்பட்ட டெண்டர்கள் &lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;14.5.26&amp;nbsp;&lt;/span&gt;தேதி&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;3.00&lt;/span&gt;&amp;nbsp;மணிக்கு மேல் &lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;தனி அலுவலரால்&lt;/span&gt; ஊராட்சி தலைவரால் பகிரங்கமாக உடைத்து பரிசீலனைக்கு எடுத்துக் கொள்ளப்படும்.</BodyPara><Fields><Field index="0" id="" class="ce-field">&lt;span style="text-align: right;"&gt;கூம்பூர்&lt;/span&gt;</Field><Field index="1" id="" class="ce-field">08.05.2026</Field><Field index="2" id="" class="ce-field">&amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; &amp;nbsp; குஜலியம்பாறை</Field><Field index="3" id="" class="ce-field">&lt;span style="font-size: 13.5px; text-align: right;"&gt;கூம்பூர்&lt;/span&gt;</Field><Field index="4" id="" class="ce-field">13.5.26</Field><Field index="5" id="" class="ce-field">4:00</Field><Field index="6" id="" class="ce-field"/><Field index="7" id="" class="ce-field">தனி அலுவலா்</Field><Field index="8" id="" class="ce-field">14.5.26&amp;nbsp;</Field><Field index="9" id="" class="ce-field">3.00</Field><Field index="10" id="" class="ce-field">தனி அலுவலரால்</Field><Field index="11" id="oorSpan1" class="ce-field">கூம்பூர்</Field><Field index="12" id="" class="ce-field">&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;</Field><Field index="13" id="oorSpan2" class="ce-field">கூம்பூர்</Field></Fields><TableRows><Row index="0"><Desc>கூம்பூர் ஊராட்சி புதூர் செட்டியபட்டி நாடார் தெரு பகுதியில் 7.5 HP மின் மோட்டார் காயில் பழுது பார்த்தல் மற்றும் கூடுதல் பைப், கூடுதல் கேபிள் அமைத்தல்.</Desc><Amt>75000
</Amt><Dev>708</Dev></Row><Row index="1"><Desc>கூம்பூர் ஊராட்சி சின்னப்புதூர் பகுதியில் 7.5 HP மின் மோட்டார் காயில் பழுது பார்த்தல் மற்றும் கூடுதல் பைப், கூடுதல் கேபிள் அமைத்தல்.</Desc><Amt>73500</Amt><Dev>708</Dev></Row><Row index="2"><Desc>கூம்பூர் ஊராட்சி பாம்புலுப்பட்டி கிழக்கு பகுதியில் 7.5 HP மின் மோட்டார்  பழுது பார்த்தல் மற்றும் கூடுதல் பைப் , கூடுதல்  கேபிள் அமைத்தல்.</Desc><Amt>74600</Amt><Dev>708</Dev></Row><Row index="3"><Desc>கூம்பூர் ஊராட்சி புதுமாரப்பன்பட்டி பகுதியில் 7.5 HP மின் மோட்டார் காயில் பழுது பார்த்தல் மற்றும்  கூடுதல் பைப், கூடுதல் கேபிள் அமைத்தல்.</Desc><Amt>77000</Amt><Dev>708</Dev></Row><Row index="4"><Desc>கூம்பூர் ஊராட்சி வைரம்பாளையம் OHT முதல் சின்டெக்ஸ் டேங்க் வரை கூடுதல் குடிநீர் பைப் லைன் அமைத்தல்.
</Desc><Amt>60000</Amt><Dev>708</Dev></Row></TableRows><Conditions><Cond index="0">குறிப்பிட்ட தேதிக்குள் வாரத டெண்டர்களும் மூடி முத்திரையிடாமல் அனுப்பப்படும் டெண்டர்களும் எக்காரணத்தைக் கொண்டும் ஒப்புக் கொள்ளப்பட மாட்டாது.</Cond><Cond index="1">டெண்டர் கொடுக்கும் போது டெண்டர் விண்ணப்பத்தில் இன்ன சதவீதத்தில் செய்து கொடுக்கிறேன் என்று குறிப்பிட வேண்டும்.</Cond><Cond index="2">காரணம் இன்றி டெண்டர் ஒப்புக்கொள்ளவோ நிராகரிக்கவோ ஊராட்சிக்கு முழு அதிகாரம் உண்டு.</Cond><Cond index="3">வேலைகள் யூனியன் எஞ்சீனியர், ஓவர்சியர் ஆகியோர்களின் மேற்பார்வையிலும் அவ்வப்பொழுது அவர்கள் வழங்கும் அறிவுரையின் படியும் செய்ய வேண்டும்.</Cond><Cond index="4">பணப்பட்டுவாடா யூனியன் ஓவர்சியர் எஞ்சீனியர் ஆகியோர்களின் அளவுகள் மேலவுக்கு உட்பட்டதாகும்.</Cond><Cond index="5">குறிப்பிட்ட தேதிக்குள் வேலை முடித்து தராத பட்சத்தில் காண்ட்ராக்டரால் செலுத்தப்பட்ட டேவணித் தொகையை பறிமுதல் செய்வதுடன் மறுடெண்டர் கோரப்பட்டு அதனால் ஏற்படும் சகல நஷ்டத்திற்கு சம்பந்தப்பட்ட காண்ட்ராக்டர் மீது நடவடிக்கை எடுத்து வசூலிக்கப்படும்.</Cond><Cond index="6">தேவையின் தாமதமோ ஒழுங்கினாங்களோ இருக்கும் பட்சத்தில் அதற்காக காண்ட்ராக்டருக்கு அபராதம் விதிக்க ஊராட்சிக்கு அதிகாரம் உண்டு.</Cond><Cond index="7">மற்ற விபரங்கள் ஊராட்சி அலுவலக நேரங்களில் தலைவரிடமிருந்து கேட்டுத் தெரிந்து கொள்ளலாம்.</Cond><Cond index="8">வேலை செய்ய உத்தரவு பிறப்பித்தவுடன் ஒப்பந்தக்காரர் தான் செலவில் ரூ.&amp;nbsp;&lt;span class="ce-field" contenteditable="true" spellcheck="false"&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&amp;nbsp;க்கான முத்திரை காகிதத்தில் ஒப்பந்தம் எழுதிக் கொடுக்க வேண்டும்.</Cond></Conditions><CopySection><Para index="0">நகல் :—————————— ஊராட்சியிலுள்ள எல்லாக் காண்ட்ராக்டருகளும் அனுப்படுகிறது.</Para><Para index="1">நகல் :——————————— ஊராட்சி ஒன்றியத்தில் எல்லா ஊராட்சி தலைவர்களுக்கும் விளம்பரத்திற்காக அனுப்படுகிறது.</Para><Para index="2">நகல் :———————————— ஊராட்சி ஒன்றியம் ஆணையாளர் யூனியன் பொறியாளர் ஊராட்சி விரிவாக்க அலுவலர் ஆகியோருக்கு தகவலுக்காக அனுப்படுகிறது.</Para></CopySection><OorName>கூம்பூர்</OorName></TenderData>